[搞走塑］藝術家創作環保手工 竟遭環保撚狠批未能回收物料

搞走塑幾時會入去幼稚園同小學玩批鬥？
係咪用番晒新色紙新畫紙先開心？

走火入魔
已經reuse 都唔夠
睇黎要整完食落肚先得

最好班小朋友乜撚都唔做就岩啦

買新畫紙畀佢哋剪又話嘥紙
重用啲垃圾整手工又話無得回收
幾時去示威叫EDB取消美勞堂

老老實實 呢個藝術家我幾欣賞
環保撚一句「回收唔到」
係度抹殺人地既努力同創意 真係可恥

小朋友係咪都會整下手工同玩玩具
有考慮埋環保又照顧到小朋友需要
咁咪幾好囉
係咪都要批評

環保撚最叻百彈齋主
問到有咩高見，又會話自己唔係做教育
留俾老師諗嫁啦

唔係碎濕濕都無人回收啦
都無廠做

食落肚囉

環保撚 on撚99